N賓連聖誕節都冇左影

死撚開啦毒撚

莫湛深 28/12 東區法院聲援召集！！！！

莫n賓，個名幾趣

佢去咗做bartender

手足